文宣組係時候收民建聯皮

民建联竟然公然支持黄尸暴徒

民建聯勾結黃尸泛民議員， 口徑一致攻擊香港警察

太可惡了

今晚貼街招屌鳩民建聯做反骨仔先

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

一定要宣揚民建聯撐警

借位宣傳：
［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

不過要繼續宣揚佢哋嘅醜惡

喺時候打著紅旗反紅旗

推